軍政府無法無天,黑警對手抱BB的普通市民宣告非法集結

對上水居民宣佈武力鎮壓

成班癲狗

乜上水行緊軍法統治+宵禁? 黑警有宣佈過?

推

BB衝擊警察防線